荃灣水浸吉野家

富華呢昌特別污糟特別臭 門口就係垃圾房

點解可以仲未執
荃灣人點做嘢

爆喉 ?

罷食藍店？笑話黎

搞what

好多福建狗

依間每次行過都好小人

呢間真係拍烏蠅，遠D既路德圍加藤屋旺到呢

條撚樣擺明五毛嚟
二坡坊斬人仲歷歷在目
加上荃灣勁多蝗語支那人

咩事

荃灣站下面
就係扑野家呢個位都試過斬人啦

岩岩綠楊仲新開左優品360

痰餵豬果然係藍屍典範 啲水就浸到上個豬鼻都堅持要食拮嘢家

嗰度吉吉家高咗幾級樓梯
驚閪咩

又幾似喎

你估荃灣人好撚高質？
讚和都排長龍你就知咩事
唔係藍店咁簡單 宜間直頭喺紅

聽都未聽過 又係度踩

已經冇人食 咁都屌
你得閒嘅自己睇下啦

搞鳩阿玉嗰間啊
你自己睇吓啦

荃灣無藍絲咩戇鳩
唔執咪唔執囉
不嬲都係以逼死藍小店為目標

我睇番舊相簿
19/04/2017都爆過一次
但唔同位置

差唔多區區都仲有吉野家 走黎問荃灣撚點做嘢

我剩係知路德圍黃店成日排長龍

有幾區都好少人食，但係唔知點解可以唔執

阿玉應該多人唔知係黃店
btw 試下完整句子

我覺得你應該要去驗腦

好似係日本吉野家黎

係囉

Pin

咁點解吉野家唔直接喺二坡坊開舖

有啲鋪係過年/完保就業先執
同埋有老本可以咬㗎嘛

加藤屋多人到

傻閪, 你果區D藍店執哂?

仲好多仆街藍絲

仲有好多小學生去食
係唔係食開屎

岩岩見到樓主 幾靚仔

多謝

講真話
block

屌食緊飯爭啲啃親

黃店有無數咁多間

藍絲就去晒美心元氣吉野家
好難唔多人

浸完屎水咪幫佢1823多兩次

呢間無人食架

今日落大雨黎咩？

傻閪毒撚唔出街撚知咩
同埋其他啲藍店有後生幫襯就有人批鬥

嘩屌你老母差啲以為全香港後生100%黃絲
咁邊個18 22 毅進畢業去做狗呀
係咪唔記得打得最撚落力果班就係啱啱出班冇耐搏紮既狗呀點解仲有人食 點解點解

啱呀

笑死 啲人個個無去睇過 就會好多人 罷食係笑話

話*

呢間個位閪到就算唔係吉野家都未必落去食
又焗到仆街

都有藍絲食架

鍾意痴膠水

其實已經冇人食
唔知係咪業主肯讓步
次次經過都冇人

反而愉景

大集團連賺十幾年錢本身大把血，
仲有三期保就業止血，
除非係彌敦道果d貴到仆街既地鋪，
呢d位蝕兩三年都頂得住啦

台風一次都未食到過
條隊由未開鋪到閂鋪都係咁長

凈系諗起 地磚 + 膠水

唔肯定荃灣區有冇進行過相關工程
（請自行保持2秒）

真心膠

樓上爭鮮回轉搬走去大河道之後鋪位吉左好耐
我唔記得樓上間三聯有冇執到
但係呢個富華係得天橋果層先多人行

勁多扮窮福建人拎綜緩，等上公屋

荃灣藍到發黑

三聯未執呀

仲有好多菲傭幫襯

荃灣吉野家捱咗好耐都未執

又五毛駁唔到嘴就五毛 PR
依家d連登仔真係垃圾

好似係有人推舊聞同貼舊相

荃灣市中心區議會都係55波

認真 完全唔知原來呢度下面有間吉野家

發現真係冇乜人知阿玉係黃店
佢有排貼過海報 後尾收埋左
有冇人知讚和有冇咩衰野? 係度講下

大埔嗰間執柒左嚕

荃灣係建制派票倉

唔係...？

見何妖之前喺荃豐開office就知

所以咪block先唔使煩
有人岩你有人唔岩你

屈毛師

加藤屋真係好好食

舊年10.1先畀人裝修完

仲俾人裝修添唔見你講

大家都知喇。

但唔見有消息source
亦唔知日期時間

黃埔吉野家已收皮

不過天橋上面啲人係戴咗口罩嘅

見過個靚女去完荃灣吉野家買外賣，係對面上的士走人。

讚和老闆紅色㗎
重要啱啱入嚟就搞鳩啊玉

咁我自己影點source比你

連登仔： 荃灣好好坐

大把人食仲要排隊
第一元氣第二吉野家

Btw 吉野家真係好撚難食

所以我上次特登揀四點呢啲奇怪時間去
排都唔洗排，仲有吉位

今日有落雨咩？

吉野家應該好快全線收皮，見佢擺哂啲鼓油嗰啲出嚟賣

你Google 「吉野家 筋肉人」，就知道日本吉野家仲仆街

綠楊有狗宿架

愉景成日都坐滿

真 連登仔自己都話佢地有權食藍店

淨係知贊和用污水潑過隔離/特登開隔離頂爛市已經知係仆街

我果區果間吉野家次次經過都一半無人坐，維持左成年都係咁既情況
相反大快活就多人排隊

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問多謝手足師(狗隻#60563)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

譚惠珠？

其實吉野家都摺咗好多間啦

我每次經過都會怒啤佢地

呢間吉野家到今時今日仲圍板圍到咁
出面大街嗰間福建360一早拆曬板啦
btw沙咀道間miniso都收左皮

好唔好食就一般
最緊要平
食個tea
牛/豬/雞烏冬都係25蚊仲要送埋野飲
簡直係窮撚恩物
有時3點落去食tea都要排隊
吉野家加杯汽水都要加2蚊啦

仆街馬浚偉

畀藍絲免費任加牛肉汁

荃灣係山番出沒地方

鍋物好食喎

我上次三半去都排六張枱
冇食到

小學生就咪計

圾 字好立體

好貴

明明好多排隊買豆腐花食既都唔係荃灣人

乜都入曬荃灣數嫁啦
下個post
間元氣仲未執
荃灣人點做野

都唔係講笑 荃灣中染嗰間幾多人食 平時行過嗰陣時 幾多後生仔 一家大細喺入邊食